點解有d人硬係咁鍾意勾心鬥角？

做過兩份工，第一份有兩個阿head，都係男人，佢兩個好friend，收左工仲會去一齊玩運動。
另一份工細公司，本身得一個女senior，後來黎左個好nice、又高學歷既女人。
前者明顯唔係幾鍾意新黎既果個女人，但果個女人係我見過最nice既人黎，讀神科但一d架子都冇。無幾耐，前者開始背住佢同我地講佢壞話，後來直接比說話佢聽。我心諗，成間公司得幾條友，洗唔洗搞到d關係咁複雜呀。
真係唔明果d人諗乜，連登有冇呢類人，入黎解下畫。
我唔係針對男同女，但以上係我既真實經驗。

食飽飯無屎屙
尤其係3,40歲果班八婆
特別鐘意呢味野

女人妒忌心重呀

聽人地鬧人只會鬧八婆，幾時鬧過八公

真係好撚重 有少少威脅已經起哂鋼

有道理

屌 返工有老女人上司注定無運行
我都唔想咁諗但真係份份有老女人都閪到爆